大家記住,我地今次運動除左表達不同訴求,重係捍衛緊香港法治

呢個POST提醒大家大陸同香港的差距

呢個POST提醒大家文明地方的法律權利
今次衰左的話,呢啲權利全部都會成為廢話